沒有暴徒只有姜濤

負皮ed

你個心同李彩演一樣咁黑

點解牙演黑心？

樓主弱智

agger